<resources>
    <string name="app_name">Mengenal Android</string>
    <string-array name="judul">
        <item>Fullmetal Alchemist: Brotherhood</item>
        <item>Shingeki no Kyojin</item>
        <item>Steins;Gate</item>
        <item>Gintama</item>
        <item>Mob Psycho 100</item>
        <item>Made in Abyss</item>
        <item>Kimetsu no Yaiba</item>
        <item>One Piece</item>
        <item>Kono Subarashii Sekai ni Shukufuku wo!</item>
        <item>Overlord</item>
    </string-array>

    <string-array name="deskripsi">
        <item>
            Seru, ceritanya tentang kakak beradik yang berpetualang menyelamatkan
            dunia kayaknya. Oh iya adiknya itu baju zirah. Sama mereka bisa sihir.
            Trus ada… Emm, batu petuah. Lumayan seru kalo menurutku.
        </item>
        <item>
            Anime super populer, tentang kota yang membangun tembok dan ada banyak monster
            berusaha masuk melewati tembok itu? Terus terang belum pernah nonton tapi hei,
            banyak yang suka.
        </item>
        <item>
            Anime ini memberikan 1001 alasan kenapa Penjelasan Waktu adalah ide buruk.
            Karakter utama Chunni, kayak programmer aplikasi ini.
        </item>
        <item>
            Anime komedi yang sudah mencapai ratusan episode. Ada tema alien vs samurai vs yakuza?
            Gak terlalu jelas, tapi lucu animenya.
        </item>
        <item>
            Ceritanya tentang seorang bocah yang punya 100% Kekuatan Esper
            tapi punya 0% kemampuan sosial.
        </item>
        <item>
            Dua orang bocah pendek akal nyemplung ke neraka karena penasaran dibawah ada apa
        </item>
        <item>
            Programmer lupa nonton anime ini, ntar ingetin ya!
        </item>
        <item>
            Ceritanya tentang bajak laut, pergi ke pulau pulau aneh dan emm...
            Sampai sekarang belum selesai, sudah 900+ Episode dan belum kelihatan endingnya.
            Jadi kalau anda ingin anime yang awet seumur hidup, ini aja udah...
        </item>
        <item>
            Anime favorit programmer, tentang seorang otaku nolep yang tereinkarnasi
            ke dunia lain. Bersamanya seorang Dewi Air dengan IQ Jongkok, Penyihir
            Chunni, dan Ksatria Miring Moral.
        </item>
        <item>
            Ceritanya ada seorang karakter jahat super kuat yang ingin menguasai dunia.
            Seru banget, beda dari cerita lainnya, cerita ini menceritakan tentang karakter
            jahat yang melakukan hal jahat dan menang. Seneng aja akhirnya melihat para
            pahlawan dikalahkan.
        </item>
    </string-array>
</resources>